Bosch go 2電批工具套裝買唔買得過

想買第一支電批 另外換個新嘅工具箱
扔咗啲舊嘅生銹雜牌螺絲批

想問巴打呢set嘢抵唔抵買

食水深

Bosch係垃圾，唔好買

鴨記唔駛咁貴，支嘢先二百幾

竟然

咁邊隻牌子好？
Ikea 仲廢，之前買左個寫明可以鑽石屎既，一鑽有個parts 爆開左

淘啦 ５００蚊已經好勁

個五金工具箱呢 買唔買得過

我得啲倭貨城嘅雜牌螺絲批 想丟好耐

你去睇下worx果枝，鴨記賣$220

無力

話說GSR120LI呢支電鑽/批好唔好用

想買支家用看門口 鑽孔掛牆 換燈

不過google過好似唔夠力鑽牆/磁磚

但喺BMW德國廠都喺用GSR電批

買左worx

紅m算啦

紅m有咩推介

我有第一代好小用

我覺得唔係成日用唔駛買咁貴，淘枝200已經好好搵食野先要買貴。

有公司claim我都唔會買呢隻,大枝d仲好力啦,直批其實唔好揸

用緊 不過唔係套裝，都夠力可以鑽到螺絲
第一次輕鬆裝到細櫃

一代要禁落去先識得轉
二代識得自轉
已經差好遠

我用呢款，好用。

Bosch 德國野都廢？

Bosch Electric Screwdriver IXO (6th Generation, green, rechargeable with micro USB-cable, variable speed control, in storage case)

好多師傅都用bosch電批，其實已經說明晒一切

你買黎家用定返工
家用求其得啦你每日都用咩
返工用開紅M，鑽石屎就Hilti

以前係好用
但而家會揀紅m

唔好買呢隻
你想轉做電鑽 轉下木都唔能夠 因為佢係靠壓落去控制鑽
其他牌子係禁制 咁就可以鑽木

youtube 睇達人行
佢有出過review

CAT

俾人鬧都要講 ，屌米平好多

更係用Hilti 啦

家用
但喺最好可以鑽漆面牆/廚房磁磚

呢套Bosch Go 淘寶先唔駛¥300
行貨同淘寶一鳩樣,想送錢比代理駛都無問題嘅

GSR 120 li 多唔多巴打用

老實講
大友算9數啦

未見過

Bosch買過一枝用過一次就壞撚咗

Milwaukee 用家

咁求巴打推薦
電螺絲批 家用電鑽 各一支

呢啲電工具淘寶貨係垃圾

鑽石屎牆要油壓鑽
唔好妄想呢啲電批同衝擊批可以比你鑽入到牆打膠塞

DeWalt用家

貴
買德偉

粗粗地 買D有牌子12V 當電鑽又得 當電批又得
但當石屎鑽就你真做工程先買過枝
驚你鑽完1個窿會屌鬼

德偉幾吸引，黃黑配色又正

其實好睇信仰
除咗hilti 比較出眾外
其他都差唔多
我就用開紅m

夠唔夠力嫁 直批
我深信 我人手都夠力過佢

你去睇紅m啦
完

Milwaukee 用家
不過家用扭螺絲唔洗咁用咁靚
鴨記 好多電動螺絲批 有隻v字頭既日本牌子幾夠力

呢隻牌子唔建議，之前買過兩隻地盤用，好快就收皮，而家一係紅m一係大友

同埋就咁睇張相呢隻係衝擊批嚟加上呢隻牌子，唔會夠力鑽牆，收下螺絲都勉強可以

咁工具箱/五金套裝有無好推薦
一盒有齊鉗 批 士巴拿 其他工具

平時無一套完整工具
次次急用先求其喺五金鋪買 少用又擺到周圍都喺

thanks

二代改左，可以禁制

油壓鑽 一把搞惦
我用人手鑽鋼板都試過

紅m優點係好力
所以係釘板佬至愛

試過有一個地盤,規定一係makita一伙hilti
你自己諗下點解

其實你上下螺絲 淘寶直身電動螺絲刀100蚊就ok

你想鑽野 開窿，紅m或者大友

利申。工程人員

買左，唔好用，後悔中。

工具一定散汁
好似蛇鉗cut鉗就日本好
拿鉗同zip士就德國好

家用裝櫃用。

呢類係比你用黎大量上落螺絲用
或者鑽下蔗渣木板都夠用

返而想知 呢支Bosch Go 2 好用定Worx 果支好
兩支都差唔多價錢 2百中
樓主7xx係包埋佢個工具箱野

同d電通用都夠贏
2間m廠都係咁

好少量貪平用日立大有

屋企家用
一把鯉魚鉗
咩都夠
大細 十字一字
最緊要係他錶

Hitachi唔差，mitre saw好用，18v嘅話triple hammer幾正，個粒電唔show電量，on99

日立以前係地盤最多人用，有啲大盤今時今日都只訂日立
係之後比紅m打死左

地鐵地盤要hilti

無計，Tti做得太大，milwaukee同hilti差唔多食哂個市場

總之咪買呢隻垃圾

on9先買淘寶
根本鑽唔到野

Makita

聽你哋講呢間五金食水深

咁要去ssp睇下dewalt 同makita

早2日買左呢SET$940

上ifixit

紅m啦 淘寶有廠專賣零件

一般家用bosch嘅工具箱諗唔諗得過

okay

家用可以
搵食就唔好啦

真 識買一定係SNAP ON

五金工具箱一定係買SNAP ON

宜家好似淘唔到電批, 因為佢地叫螺絲刀

螺絲起子

淘寶啲標題水蛇春咁長, 實加個刀字落去, 咁就買唔到

買啦，好似得呢間做一年原廠保養，
其他得3個月保養，
有個平版得兩枝批咀，
唔好搞錯

我係呢間買
佢有原廠保養同好撚多批咀
同埋好似300幾唔使700幾

屋企用唔洗貴

worx槍型果枝同心度好差，不過唔洗精準ok嘅

大友平靚正 好過Boschheh#h

磚可以用衝擊功能嘅電批，最好揀無碳刷，紅M，worx果D都得，唔係成日用12V都夠（worx就20V綠電可以通用好多工具），如果石屎就油壓鑽啦，大有好力

Bosch都話垃圾，咁你都係買返大陸嘢

想問下可以套個卜頭去修六角螺絲個D叫咩
係唔係叫電動板手
返工用想買把可以去到甩M12-M16螺絲,最起碼要200Nm

係呀，小米都就黎好過iphone

係
真係抵屌

Bosch = 德國嘢
Worx = 支國嘢

自己諗

去鴨記兜個圈大把選擇，青色柄呢枝有兩邊頭可以較長度，仲有套裝，如果要細批就Pro'sKit呢套，鉗，士巴拿，其他野散執

衝擊批
不過真係for快手d

如果要甩M12螺絲
有冇好介紹
D螺絲修個時就180Nm
幾年後返黎個時好難甩
見有d人用支批好快甩到
所以想買把

唔常用是旦買支，因為你舊電放耐唔用好易死，錢唔系大問題就紅m, 即makita啦， 除左地盤，一般三行佬都買紅m多， 算好耐用，想佢壞買個支都唔容易，有濕電版本，你家用隨時用一世，充電的就睇你保養了

我公司用Milwaukee 有時好方便
不過冇得較力度
有時都可能用手加通算
所以幫唔到你

點樣用手加通
拎緊駁鐵通？

好

係呀 一係打拎加槌
不過度度唔同 我拆果d落唔到衝擊批

起子機 ~

如果想問 直覺氣動轉
有冇咩推介

買咗Bosch go2, 細細把放係屋企，早排用嚟整個櫃門鉸位，好爽，覺得好用

話時話，你180nm咁q高， 你公司用開咩牌子型號一定冇死，系這裡問都唔一定適合你公司用，專業野問番專業啦

之前都冇用開
同事都係自己淘寶野（自帶工具）
我地公司就想買支有牌子

嘩 咁深 唔識我唔係機械佬

3.6v全部都係垃圾
10.8/12V先見得下人

紅m 無刷$1000 一機兩電
$1280-1380 有刷，兩機兩電

世上有横批
不過冇200nm禁大力

有刷冇刷 有咩分別

氣動個把唔係洗用到咁過扭力
只係轉冷氣coil姐

冇刷大力D, 新款，短身，長氣，但係一死整就好貴
有刷舊款，長D,細力3份一入但死摩打只係$89

而家D批，全部都有力水set
氣要拖喉/缶

你都無講用途，點比意見你？

自己鑽裝掛架幾好，要幾多裝幾多，可以買多d 洗頭水

果類型既手批拆下小電器都ok既
但我捨得比貴D買枝紅m無炭刷，貴買平用

見開唔係bosch就紅M

我都用緊紅M無碳刷12V沖激批，係正

方便人偷電?

100/110v有線工具先會限你
有D盤要有cret先比用

Bosch有離合 worx睇親review扭到最後都隻手會畀支扯埋一邊
不過bosch仲係micro usb

Bosch係紅m/紅米面前唔入流

我鑽過電腦機箱鋁板，你手鑽唔鑽到

點解鑽唔到 鋁板渣
有字攻羅絲就得
無帶鑽 先用手
點解要特登咁on9

用自攻羅絲加批 用槌仔 打一野
再手扭 扭幾野 再用槌仔打
鋁板渣

Worx如果係講緊12V個支同呢支完全唔同輸出，
我都唔明點解worx賣咁平

Bosch除左3用油壓同積梳可以唔洗買 電批用mikata 睇你用黎做咩 細v數2把啦啦批好似先800蚊 加150換把索批
利申 鬥木

要黎擺
買把濕電算啦

我舊老細。hliti d sales唔洗送錢 送埋工具比佢
唔包電
電自己買。

香港賣得貴
我支dewalt 18v
香港$2980

美國$1200
一樣 一機兩電

睇你"鑽"既意思係點同睇你點開窿啦，冇人叫你要想鑽幾大個窿就用幾大鑽咀既！試吓先用細鑽咀開完個細既先再用返自己想鑽既口俓既鑽嘴啦！鑽石矢牆就1個起2止，3個打上就正正經經用支油壓鑽把啦！

題外話，你本身想買果支係12v批黎，而你睇bmw片果支係18v黎，唔同v數代表太電池系統唔一樣，電芯，差機全部都要買返18v系列先用到！當然18v系列係比12v系列貴上不少，但如果真係一定要買bosch既充電工具而你又未入手過，又唔想咁多配件同電(因為其實d工具唔貴，d電先係最撚貴), 我會建議你買18v系列，因為bosch 18v系統既工具係齊全好多，你買左第一套之後其他18v 野可以買淨工具就ok 了，就連部吸塵機都正d!

自己係bosch鐵粉加用家，但客觀d講12v系統bosch算係暫時咁多大廠裡面配套係最撚屎既真係未入坑又想買12v系列既，忠心呼籲去睇睇makita而且d設計會比較啱我地亞洲人手型

12v同18v bosch都係垃圾
平唔夠紅m平，靚唔夠紅米靚

18v好用既，問題係d配套追唔上其他廠既idea啫，正一傳統德國廠，廢老式思維守舊到不得了

力水細過其他廠，除左平，同第一個用21700
一無是處

而家紅m 同hilti，少見人用bosch

我鍾意用紅m 既野多d，好揸手過hilti

zip 士我用開日本羅賓漢 同瑞典魚仔

有錢token，snap-on

用緊，普通家用 用黎上鏍絲鑽下木同薄鐵都仲ok，但石屎就唔好諗啦，要用返啲衝擊鑽先夠力，

鑽牆一定係用油壓鑽，用電批真係攰死

既然兩樣都要買，買同一牌子兩電一叉set好過/一係一濕電油壓鑽加一支電批

手工具就自己散執好過

Worx唔係全支那野

識人最好

用緊紅M DHR482路過

巴打美國買返黎？差電器電壓有冇問題？

做乜鳩？
12v/18V油壓 淨批好平
$1000有找

工具耐用，只係電係消耗品

Bosch大把大陸做
佢有分diy級了同開工级

可以自己改
dewalt同紅M大把web教人改220v

18V批公司有把
夠哂大力,不過得5Ah電用
重到仆街

18v本身就重
就算用sub-compat (即係dewalt 791/796個隻size)
都係over kill

你見一般師傅，都係12V
而家正常扭M10以下都夠力

利申12v/18v/220v工具都有

睇黎做咩用, 裝拆電腦 / 小型電器/ 預製家俬都仲得
但呢D批連打木啞螺絲都無力

屌你搞磚仲諗呢枝
基本上你買油壓鑽加個駁頭好過
油壓鑽鑽石屎牆, 駁頭比你油壓鑽用普通MODE果陣加磁磚鑽咀

笑左，連登真係尻嗡唔洗本，bosch雖然未上到專業級，但advance級黎講一定係幾好用，你老尾比連登狗吹到變垃圾

人壓式唔係一無是處的
我上年同fd裝修
96年樓，全屋得主力位/天花係石屎

其他係沙磚，用油壓m6，出嚟變m7.5
最後用電批+hammar mode先可以fit size

係紅m/紅米/dewalt之前
佢係垃圾

頂多aeg 之流

除左紅米係專業級，你講嘅紅m, dewalt同bosch都係進階級，比冇錢但日日返工都要用嘅窮西玩

紅米未算專

木工有兩間高級過佢
石屎又有hitil(缺點係重同細力)

Snap on先係宇宙最強

你有冇用過晒先？俾同一個價錢佢D野好廢。佢對唔住呢個價錢， 自己上YouTube睇。

力水，全部細過人
同心度又唔係高

12V又唔係好渣過人
18v又重過人

以前重可以J下 ,同dewalt/紅米一樣金屬gear box
而家紅m冇再用

又冇水槍

得平(連個盒)

不知幾好用
細細支 又夠力
鴨寮街賣$2xx 單支批
你買支靚螺絲批都幾十蚊啦....

metabo?

自己睇

濕電係咪得bosch GSB 10?

go 一定要買2代， 1代冇手動真心伏...

唔洗鑽牆支支大牌都差唔多

我成手Bosch 工具

Bosch不知幾好用
但市場內不知莫名奇妙地話不好用，不夠力
因我用過Bosch,Milwaukee,Dewalt,Makita,Hilti
用得最多就是Bosch,Hilti 好貴，但都好用

識買一定買worx，好多師傅已經轉用。

worx木工齊料，又有水槍
紅m有排追

識用緊係用二媽油壓鑽,好力到屌屌聲

之前買咗 但無力的，最後都係鴨記買過一個仲好力

紅m 邊間齊新貨d？

我見好多都賣緊好幾年前產品

td171用家

Worx好用d

見咁多人賺worx
衝擊鑽工具套裝係咪買worx好?
BOSCH:

WORX:

新屋想買套看門口